梁家輝出席撐警集會

狗叔

佢唔支持 除左犬匪/奶共片仲有咩拍

從今以後，罷睇梁家輝有關戲劇，我屌你老母梁家輝

食撚屎啦
你以為自己真係MB Li呀？

彭于晏唔好同佢玩啦

拍電影拍上腦？

我咩都唔想知，剩係想知陳欣健有冇屌過鄭秀文

演員都係讀書少

佢兩個女係咪有同鬼佬搞？

係 應該屎眼都玩埋

睇錯人了

仆街死啦